唔識波想問普巴定卻奧斯好波d

卻奧斯 話哂都係傳球專家 傳球準成度>90%

大家都有世界盃
但卻奧斯拎歐聯都好似拎左成4次

勁啲嘅佐真奴